【十月一和理非入】前線想我地準備啲野

前線係到講下想10月1要咩

火魔法材料

每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油（入火機食煙）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙、露營用，五金鋪買）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

漆彈/洗潔精彈啱唔啱？

［整合］十一執齊野